連登仔應該懷念鄭少秋，而非懷念左膠黃家駒

鄭少秋既歌先係香港人最需要聽
好似決戰前夕，香港料理

人地未死

誓不低頭

嚴禁駁嘴

咁鄭少秋嘅歌又的確冇左膠意識

應該推秋官出黎 最好出埋電視劇

巨浪~
卷起千堆雪~

一身充滿電鰻

咁我即時趁低吸納買股票

關正傑

英雄好漢 胸懷大義 五湖七海里
俠客多君子 奸徒披靡 鬼神避忌
凜然肝膽照 俠客重仁義 拳風鎮住邪惡類
大刀劈盡無理事 豪氣壓絕強淚
伏霸揚正義 當仁拋小我 捨身成大事
永垂青史裡 熱血是男兒 當仁拋小我
捨身成大事 永垂青史裡 熱血是男兒
永垂青史裡 熱血是男兒

牛肉加蔥花 要烏冬麻？

蔣介石翻生偉論

會員蔣介石翻生公佈: 我是中國人

LIHKG @ Android

李龍基呢？

佛山贊先生

應拋開今生掛牽 漫天風雨在眼前
任它鮮血染衣衫 辛酸苦痛亦安然

輕拋開心中愛萬千 任她嗟怨負了情
獨驚相對添淒愴 心中真意未敢言

燃起千里火焰不畏懼
解眾生苦難壯志沖天

一生中悲歡我自知 剩得恩怨纏綿
但得碧血不空濺 辛酸苦痛亦安然

燃起千里火焰不畏懼
解眾生苦難壯志沖天

一生中悲歡我自知 剩得恩怨纏綿
但得碧血不空濺 辛酸苦痛亦安然
但得碧血不空濺 辛酸苦痛亦安然

牛肉加蔥花

香港料理係恒指股災主題曲

黃家駒坐緊監

好勇武

啊啊啊啊啊啊 紅花會豪傑 碧血染蠻夷
還我漢江山 誓將滿奴滅 啊啊啊啊啊啊
為漢邦 願將書劍定江山 啊啊啊
存浩氣 丹心保國滅仇敵 復國邦 稱英烈
赤膽忠心昭日月 啊啊啊啊啊啊
為漢邦願將書劍定江山 啊啊啊
存浩氣丹心保國滅仇敵 復國邦稱英烈
赤膽忠心昭日月

誰沒有一些刻骨銘心事
誰能預計後果
誰沒有一些舊恨心魔
一點點無心錯

誰沒有一些得不到的夢
誰人負你負我多
誰願意解釋為了甚麼
一笑已經風雲過

活得開心心不記恨
為今天歡笑唱首歌
任胸襟吸收新的快樂
在晚風中敞開心鎖

誰願記滄桑匆匆往事
誰人是對是錯
從沒有解釋為了什麼
一笑看風雲過

秋仔 你上嚟

應該拍多d劇 多d戲上

利申：持有7300